[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

點解仲要話成場運動冇鬼??

使唔使將鬼曝光由現場前線決定, 而唔係網上暖氣軍師決定, 因為出左事係手足死, 唔係你負責。你網上話捉定唔捉而手足信左你會害死人!!

和理非做返和理非既份內事，因為佢地被人捉到唔係你負責! 兄弟爬山 各自努力!

我舊一個post有興趣可以幫手推下:
冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

林奠日日被警甴究輪姦!!

林奠日日被警甴輪姦!!

咁你收嗲啦，又話現場決定

good!!

總之對外係咪都入鬼數， 務求令政府聲譽盡毁

yeah!!

點解不推文覆!!-3-

快手㩒錯

無人話無鬼

捉鬼之心不可有
防鬼之心不可無

以前好尊敬警察

依家？不了 此生不忘721 831 ...........

無人話冇鬼
係永遠唔會捉得晒
辛苦晒撥風叫捉鬼嘅阿sir

無人話無鬼
只係現場咁樣捉鬼係好危險

捉到假鬼，會累死手足
捉到真鬼，班狗會即刻增援，現場嘅人一樣俾人又打又拉

要有防鬼嘅心，但唔好捉

鬼一定有
但都唔捉鬼

推

我既諗法係，唔會捉鬼（太難捉），所有ＤＩＲＴＹ ＷＯＲＫ都係黑警做，手足永遠係保護市民。

拉

但好多人唔知道對外入鬼數呢個道理
真係膠以為真係有鬼之後又真心膠係現場玩捉鬼
我覺得真係要宣傳教育一下

幫手推post!廣傳!

不嬲都唔覺得佢地好正義好偉大
佢地做好本份就夠
點知依家衰撚到仆街

邊撚個話冇鬼呀，叫你唔好捉呀柒頭

邊個話冇鬼呀ah sir
唔好捉鬼

前線決定!

呢d野比較難宣傳喎
口講就ok, 光明正大講好似故意中傷對家咁
呢d野心照啦

唔好文宣，會變fake news

一日冇獨立調查委員會, 邊個知邊個做?

【重建主權 • 革命在線】

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼

事實fake 咩news? 咁多張圖見5到?

信手足

會唔會益咗個柒婆

高風險低回報
捉鬼撚
拉

你做暖氣軍師最高回報啦

點解唔係由投資者自己決定？

兩個都要受

True

所以口講好喇

係啦，無野就屈人係暖氣軍師啦
唔好亂捉鬼好唔好？

有又好 冇又好 你又唔係捉鬼天師
學咩人捉鬼

你唔係就信前線

俾前線手足決定點做

鄧小強死全家 死完男家死女家

好多時出事係和理非成日捉鬼呀，唔係前線

所以和理非要改

從來捉鬼都唔係前線